44歲男患者確診 患者傳染期曾和朋友行山、用餐

支聯辦人員